廢老淨係識屌誠哥賣得20盒口罩, 但唔會去屌D無良藥房賣假野賣貴野

欺善怕惡